嚴選香港政府最仆街部門

首名一定係黑警，次名非天文台莫屬。

梗係食環
大交合未到

食環

街又掃唔撚好 係咁cut筆直 成條街一粒粒黑色塵屎一撻撻

見到小販就扯晒旗

食環第一喇直頭

好難揀
應該揀邊D唔仆街

分分鐘食環拎第一
得黑警可以一戰
大交合係柒柒鳩鳩咁姐
未去到最仆街

將所有決定同經濟掛鈎，都係仆街嘅一種

夠仆街未？

學資處